我喺大埔e醫院，快救我！！

完。

咩事

那打素？

huh

推

？

大埔e院精神科，2DL病房，成個新屋嶺咁

出左院未

搞乜

妖！咪玩狼來了啦

仲以為真係出事

你係係個個環境好不安？

大佬咩事

??

呢個P仔一世單機啦

監護病房 做多啲ot 同阿sir吹多啲水 兩個禮拜出得黎👍🏻

比人屈精神病，冇得走，要e生批先出得院

改頭換面

謝謝師兄

阿媽帶我入威院急症 輾轉之下就到咗大埔醫院

唔知你噏乜

醫生唔肯簽紙我出院

大埔醫院喺那打素隔離